★[突發] Qualcomm 全球裁員 1,500 人

未來 7 年無法售賣晶片予中興的 Qualcomm，日前宣佈裁減約 1,500 名員工，大部分被裁的職位都來自美國加州，但全球各地的辦公室亦會受到影響。

World No IT不是夢

裁員 1,500 人是要達成削減 10 億美元開支的目標，被裁的員工包括全職和兼職。在聲明中 Qualcomm 指首先評估跟人手無關的財政支出，但最後發現要確保長遠的增長和成功，裁減員工數量無可避免，這樣長遠而言對所有持份者都會有所得益，Qualcomm 表示會向被裁的員工作出多種遣散補償。

中國成最後贏家

中國終於出手

中國又贏

成功打擊美國本土經濟!!!
中國又贏

厲害了，我的國

中國全數聘請？

調整期入面好正常，根本而家手機生命週期大短
一部中階desktop都可以用到五年既時候
你同我講同desktop差唔多價錢既手機用得年幾就要換？
呢行投入太多啦

再加入中國無限廢紙換取翻來既外匯
羊毛出自羊身上

過左個陣痛，各行各業興翻一定比而家好

trump

Trump好勁

裁1500人, 但要削減10億開支, 睇黎有後續

仲有手機市場滲透量過咗10年都已經見頂，同埋功能變化細，所有智能手機銷售量增長已經愈嚟愈少，除非有重大革新，唔係就又去返好似features phone末期咁鬥平優先
Qualcomm 應該就係見到依樣野先走去cut cost

加州左膠失業

又贏

之前先炒完 又炒？

IT狗不嬲炒極都有，年年有FG

賤種

X2

"未來 7 年無法售賣晶片予中興的 Qualcomm，日前宣佈裁減約 1,500 名員工，大部分被裁的職位都來自美國加州，但全球各地的辦公室亦會受到影響。不過今次裁員是早在中興被制裁的事件發生前已經確定，是要為了向投資者兌現削減開支的承諾。"